中國領先科技！

城管科技領先全球！

一定係蝙蝠俠抄城管先

強國柒還柒

樓主你件弱智咁都要攞位入

弱智

多謝